壽終正寢 入土為安 破土而出 氣若柔絲... 係咪想拖到九月返學？

玩玩下到真係我地無氣